# Article R*122-39

<div align="left">Dans la zone de défense et de sécurité de Paris, les attributions du préfet de zone de défense et de sécurité sont exercées par le préfet de police. <br/>
<br/>
</div>
